我再爆多樣嘢比大家知⋯⋯⋯

我個ig只吹電影水，不談電湖事

Ig : chat cult place

Ig : chat_cult_place

你以為你自己邊個？

我係我

不淡江湖事

電影友

依家D宣傳IG手法真係層出不窮